依個男仔為乜唔拖個女仔?

是咪gay嫁?

女生: Miss教，同男仔拖手會有bb㗎

自從上次筆友後，記者專影呢D位

【913 八月十五】 金鐘悼義士

會扯

因為左邊拖個個男仔太靚仔

利申：非gay

男拔好多gay？

兩個男同學咁登對

認真 就算gay都拖得姐[sosad呢d時候無謂玩潔癖

個女仔係兩邊唔拖

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

HeHe SheShe